美斯和對手爭吵內幕曝光 聽到一句話後開始發飆

在阿根廷對玻利維亞的世界杯預選賽結束後，雙方球員以及教練爆發了衝突。雙方的隊長梅西和馬丁斯以及玻利維亞的一位助理教練都參與其中。此前媒體報導，玻利維亞球員以及助教對梅西的態度十分不滿，但現在，阿根廷媒體公佈了這次沖突的完整過程，這有助於我們更好地了解衝突的前因後果。

從阿根廷媒體獲得的視頻以及錄音來看，首先爆發的是玻利維亞的莫雷諾，他在被主裁判出示黃牌後，開始指責起阿根廷球員來，但被隊友攔住。儘管如此，仍可以聽到莫雷諾大喊：“你們吃掉了6個球！”這顯然是指2010年世界杯預選賽，玻利維亞6比1大勝馬拉多納的阿根廷隊的往事。

這樣的話引發了梅西等阿根廷球員的憤怒，而之後看到對方一位助理教練走過來，梅西發火了“你媽XX，你這禿子想怎麼樣？”這位助理教練名叫盧卡斯-納瓦斯，是玻利維亞的體能教練，有意思的是，這位教練也是阿根廷人。

與此同時，雖然隊友們在勸，馬丁斯仍然怒氣沖衝，他朝著阿根廷球員高喊：“狗屎，死人！”而梅西也怒斥對方助教：“整場比賽你都在大喊大叫，蠢貨。你在吵什麼？你在教練席上一直朝著我們的小伙子在喊，我也煩了，別再吵我們。”不過事情最終沒有鬧大，在爭吵一番後梅西離開。

活著何求3日冇出post了

美斯講粗口會唔會打冷震

嘈到毒撚都忍唔住屌佢

講嘈交互屌都係廣東話最有韻味

屌你老母，你個死光頭剷想點撚樣呀

美斯：屌你老母光頭閪 縮返入你老母個閪到啦
教練：點撚樣呀 矮撚 返歸飲奶啦 你老味
球證：仆你個街 嘈撚夠未呀 你兩個

毒撚發惡

估唔到一個疫情會搞到毒撚個人變晒
以前似係坐小巴唔敢叫有落嗰啲人
而家一唔啱聽就出聲喪屌

佢唯一一樣可以笑鳩人就係佢把頭髮

球技

死毒撚咁比人串都係得把口
比著我朗實打撚到佢入廠

講十年前某場波

佢同牙朗打左茄輪中左肺炎

牙朗本人

牙朗識講廣東話應該都無活蛇咁戇鳩

可能比中共x左

港父又x

美斯自從轉唔到會 火氣大左咁多

條友其實不嬲都好火

係咪比連登仔呃左當佢真係毒撚

成條賓周咁